警方記招邏輯,因為射丫叉危險,葵芳就可以射催淚彈.

歡迎造句